[2&b足球論壇2] 覺唔覺洛賓比人underrated得好緊要？

當然，好多人都覺得佢勁。但我想講，佢唔單只係勁，佢係好撚勁！傳射控帶樣樣勁，仲有一招獨步江湖既洛一招
我敢講，近十年來計佢係世界第三前鋒！如果佢早十年出道，佢絕對有資格攞世界足球先生！

如果球單刀入埋就係

世界盃果球？
球王唔洗世界盃證明！

推

世界第三前鋒
會唔會overrated左。

咁你覺得係邊個？

波台神鋒屌打

美斯丙朗咬咬

唔算前鋒下話

利雲點都有頭3啦

近十年計喎，牙蘇彈起左幾年咋喎。洛賓勁左好耐

前鋒呀，唔係中鋒呀

樓主講得好

利雲都係彈起左幾年咋喎，同埋佢冇洛賓咁有侵略性

ching識波

之前仲比人叫緊獨賓 係依家好少少冇咁獨
好波係好波 不過前三佢肯定冇份

咁前3係邊個？

雲佩斯？

今次我就唔buy你
Robben係勁 但又未到頭三咁誇
頭十就有既

前鋒包埋中鋒，你想講翼鋒？

計返翼啦 咁就肯定頭三

呢個就算啦，好波得3季

你會點排？

計埋中鋒都頭3啦

美斯 牙蘇 伊巴

2和b第一

r聯都冇就收皮啦

依家未係，遲d啦

基奧特 盧卡斯？？

認真po唔好搞事

下季就拎

飲油啦，唔好搞事

第一思朗
第二美欺
第三牙蘇
第四屁馬
第五夏神
洛賓五甲不入

樓主比人overrated

樓主>落實

唯一可以彈既係佢個樣
身高都米八啦

普巴猩猩甘樣都1億啦
落實後生10年起碼2億

拜仁既佢先係真正頂級
車路士個陣成日傷
皇馬個陣廢陣

唔講全盛卡斯太勁封到，對皇馬0:1,0:4,1:2，唉

至少14年世界盃 佢比任何球員都要出色

話時話 洛賓同牙蘇都係同一間荷蘭小球會。格羅寧根彈起

c朗同葛斯好啲

當年好多人想西班牙贏荷蘭

呢句真

嗰球後發先至，中間跑贏拉膠同碧基再扭過卡斯真係神

5毛狗又搞事

呢兩個仲細，攞多d獎獨當一面先啦